[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

個廢老就係我屋企人 出面爆成點都阻止唔到佢出去打牌
每日聽到佢等電話嚟通知有冇牌打 就係我既死亡倒數
我每日抹屋抹門 你就每日出去帶啲菌返嚟
真係好想有雀友中招 殺雞儆猴
未到身邊有人死都唔撚識驚
返到屋企洗幾秒手就當洗咗
買幾多口罩都冇用
好大壓力 我仲好細 唔想死住
已經喊過好多次 換嚟既係俾你哋話我誇張 自閉
我諗我真係就快死

第一次整圖好柒 但希望有人可以幫手俾啲呢個時勢仲掛住打牌既廢老廢中睇
一個唔打 唔夠腳 就自然冇得打

求幫推 p牌推唔到

我嗰層樓有條廢老日日打咁滯

好似好衰 但好想有單係打麻將家族中招 唔知點班廢老先肯收手

求推

一樣啊朋友
洗手亂洗

我已經驚到對水喉聲好敏感 次次都聽到淨係洗幾秒就完 梘液都唔用 咁你當初買咁多滴露返嚟做乜鳩

第二張好mean

唔小心噤左不推文
幫你推返

一日未有人打牌死都唔會驚 但仲mean啲既係如果佢中招 野到我 都冇人燒嘢落去陪佢打

利申唔識打 都唔想來世有個咁烏糟同淨係識打牌既屋企人

自己中先會收手,件事唔發生係自己身上,廢老都會心存僥倖諗法
中國爆新年都仆上去驚死坐唔到尾斑車咁
外國爆唔係要隔離都會諗唔去旅行
你就知佢地要衰過先會知驚

好撚自私 大佬你就嗰頭近唔care 我書都未讀完唔想死住

我隔離屋一星期打足5日
仲要係打通宵個隻

其實咩心態先會覺得自己福大命大唔會中？

求幫推

幫推

推

推啊

用佢個角度佢地捱大半世人.自己娛樂都唔得,叫停佢個班仲自私
就好似荷蘭叻係機場唔帶口罩咁講[自己的衛生自己負責]
只會諗自己死自己事,唔會諗連帶後果傳染比人累死其他人

我屋企嗰件冇捱過 同齡啲阿婆做洗碗做清潔 佢就日日打牌 冇野識 淨係識睇tvb 一路話唉其他國家死咗好多人 但自己就日日出去

冇人理

正經post

定係得我屋企係咁？？？佢哋啲雀友既仔女去哂邊

每日都驚到喊 飯自己煮 要趕住喺佢返嚟之前搞掂哂 但中咗都唔會避到

啱啱話出去買口罩喎 屌 你出少啲街都唔使用咁多喇

推俾廢老睇

好明你講唔聽屋企人既感覺，仲要話返我轉頭
今朝先屌完佢地死都要出去食早餐

一筒歸西

其實有時佢係出於好心 問使唔使買野食返嚟俾我 但其實你出少一日街已經減低風險 屋企咩都夠 買完啲公仔麵返嚟唔係煮既 係繼續日日出去食

我真係唔想死住 有好多野未做
但我宜家每日生存都好似倒數緊

我屋企兩老都係咁講到自己坐監咁，明明琴日先屌人好去行山

對佢哋嚟講出少一日街慘過坐監 明明喺屋企就好舒服

你喺度屌我話噴消毒野噴到你打乞嗤 好難聞 你有冇諗過點解我要係咁噴？！ 你出少啲街咪唔使咁囉

屋企自己圍內打得唔得呀

而家仲發緊老皮話我唔俾佢出去食早餐由鳩佢死算

唔夠腳 更加冇可能俾外人入屋
我講緊既喺佢哋出去打同時有好幾枱嗰啲檔仔
廢老廢中集中地

幫推
但你d圖真係柒到有d尷尬
D句子又長又唚

多謝你 對唔住呀第一次整 都唔知有冇命整多幾幅

呢啲正仆街黎
佢想死我無所謂阿
但我唔撚想死

最叻係呢句”唉係要你死就要死架喇”
我屌 咁你要死唔代表我要陪你

但窮學生又冇能力搬

隔離屋廢老日日招呼人去打麻雀，多廢老出入增加危險，自私撚。

對唔住 我認真睇下啲圖發現啲色令人好唔舒服 不過有人知都好

痴撚線 開party？ 真係要快啲有麻雀家族中招 先可以收佢哋皮

多謝你 我係角落廢物

大家都要健康，仲要繼續打落去

我真係好驚趕唔切同大家煲底見... 就算唔係中武肺死都精神壓力大到死 冇一晚訓教唔紮醒...

同齡既朋友仲係日日出去 唔係一兩個人 係成班人飲酒食放題 究竟係我過分緊張定點？

我好日都唔出一次街 出街都會隔十令日 因為好驚屋企人惹到咩返嚟 我再出去就累到人 隔耐啲先出去 起碼有咩事都可以call白車直接抬走我
唔想累人累物 搞到人既話自己都唔好意思...點解好似得我係咁諗？？

我屋企人都係

就算出街 都會用可以洗既布袋 一返屋企全部野攞去洗 買返嚟既野要消毒 覺得喺街會好多人掂過
同朋友講 話我誇張 話其實冇咁易中

YNWA

Tui

武漢肺炎 我屌你老母

多謝你

輕輕一推

p牌

好人一生平安

推到班廢老乖乖地返屋企

十連

九

八

七

六

五

四

三

二

一

負皮既一定好幸福 屋企冇廢老日日出去游水

當香港年輕人唔去蒲唔好gathering都咁難
仲要叫班字都唔識多隻嘅廢老聽話

你個名 我每日既惡夢 就算附近既酒樓唔開 我屋企人都一定會行遠啲去飲 續命茶

push!!

巴打同病相憐？

叫我地取消曬d節目唔好出街
但日日自己出去打麻雀
問佢 點解叫我地唔好出街自己又出
佢話 打麻雀得幾個人 好安全喔
想要一句秒佢

識得叫你唔好出街都好
我屋企問我做咩唔出街 變自閉
我屌 你已經出埋我嗰份喇

好安全？係咪每舖牌都四個人洗手 啲牌抹過晒？
當你啲腳乾淨 佢哋屋企人乾唔乾淨你知咩？

推 文宣好靚 第二張個效果好好
本身自己都係勁鍾意打牌 唔打牌會唔自在
但最近日日喺屋企用app玩 又慳錢

你啲文宣圖好正呀 推

冇計
家人都係平時唔睇新聞果啲人來
就算講到幾恐怖
佢都照去

平時比意見佢
佢都聽完就算數
完全唔識思考
反而佢所謂嘅[朋友]或[廢佬]嘅意見就信到十足十

最後自己係佢眼中好似發緊癲咁
明明自己係好在意佢哋嘅安全同健康

多謝你可能我唔識打 唔明個癮既感覺 我阿婆唔打牌就會喺屋企開大戲睇 好大聲好難聽 但呢一刻既我寧願聽大戲都唔想佢再出去

整得唔好多謝你

係 命仔最緊要

其實有時人品好牌品自然好
叫佢唔顧自己都顧吓啲雀友
話唔定疫情好番食到十三么
又有健康又有錢 贏曬

廢老中毒唔緊要
死撚晒最好
最慘係傳染俾正常人同家人

我屋企反而睇新聞 但繼續出去 多得tvb唔少
每日輕輕帶過香港確診人數 然後狂loop意大利西班牙的韓國升咗幾多 搞到啲人以為自己喺咁遠唔會有事 可以照出街 我抹窗抹門抹剩就俾佢話 唔好再噴喇 好”功”鼻 屌 你唔出去我咪唔使係咁抹

啲雀友源源不絕一個唔打仲有勁多腳 唔知幾時先可以有其中一個話驚死唔打 然後其他人都唔打 嚇下我阿婆

我格離條死八婆成撚日叫人上嚟開枱
本身投訴咗成年因為好撚嘈 開撚住到門嚟打
房署又唔做嘢
而家即使肺炎搞到咁都仲堅持打
成日都一堆街外人上嚟
條八婆幾撚時死

我由唔想咁諗都變都有呢個念頭
日日話我驚死 屌 你唔驚唔代表我唔驚
我認自己驚死 有咩問題喎 我仲有好多野未做架
同埋係你地日日出去迫到我咁

謹慎係好事來
佢哋一邊享受你嘅照顧
仲要一邊繼續唔理你嘅感受
係咁嘅時候 出去打麻雀

政府做野求撚期
痴線自己打開門輸入病毒 好心唔諗自己都諗下屋企人同隔離左右 好自私

由12月開始每日抹 到宜家 佢地返嚟仲著住去街衫坐櫈坐梳化 有時諗如果唔抹可能一早拿咗野

求幫推聚賭隨時齊齊中毒

推推推

多謝你全民自救

如果冇武漢肺炎既話
你日日打 打通宵 豬幾多錢我都唔會理你
但宜家咁既時勢仲日日去 摸牌數錢
我講你幾句變咗我針對你 你唔會覺得係自己問題

最弊係呢啲人永遠唔會覺得自己有錯
仲要大聲夾惡
真係好想搵個方法收佢哋皮

搵埋隔離屋一齊投訴？打牌唔係會扣分架咩

快啲宣布禁止打牌 全民玩online麻雀thanks

啲人怕事
叫保安上嚟 個八婆唔聽不特止仲要鬧鳩佢
已經同房署講咗幾次 又有向黑警報案
個屋邨主任之前打過電話嚟
話咩巡咗幾日都無發現 痴撚線擺到明係唔想做嘢

房署整嚟做咩行行企企有糧出
唯有自己小心啲 聽到隔離屋開鐵閘出入都會隔陣先 然後噴下消毒再出門

原來推post真係咁難

呢度 d三毛同廢老跟cctvb日日笑意大利笑南韓同笑日本

老母日日打唔打都叫啲朋友上黎打
話無工返好悶 屌極都唔化

啲專家已經出嚟話其實香港再唔守好 係好快變武漢意大利 其實已經好近 但cctvb撚會講

悶佢個肺 中招入廠就真係悶喇

兩老都係，話冇娛樂死左佢好過

宜家係有娛樂仲快死 有時諗係咪我問題 我喺屋企煲劇打機煮下野食覺得好充實 唔明舖癮有冇誇張到咁既時勢仲日日打 仲要唔係一定贏

最弊係佢好撚嘈
留喺屋企就溫唔到書
出去又無安全嘅地方
到最後我諗都係要私了 惡鬥惡

兩老都日日打 講嚟都曬鳩氣，老豆仲要煙癮大，一日三包，冇肺炎都食死佢。又話自己個肺已經黑曬，百毒不侵

以為自己開post
屌極唔聽 仲同我拗話打麻將果陣有戴罩
知唔知我撲埋啲罩唔係咁用
講多兩句就話我誇張 該死唔洗病
我都屌你該死我唔該死啊
佢地就話活撚左幾十年
我地人生岩岩先開始
一個累全家咁簡單既道理都唔撚明
到底仲可以點做

一日三包真係好誇張 點解唔健康既人反而覺得自己唔會有事 後生既反而驚死 係咪真係關信政府事

ching加油啊 有冇試過耳塞？唯有凌晨溫書喇

支持！
唔好講廢老，有班港豬日日打牌post story

有人明你
我成日都話我今年先廿歲唔想死住 佢哋當我講笑
我唔出街係想慳口罩俾你哋去返工買餸
唔係想你哋去交換病毒
最叻就係話打牌嗰度啲人好乾淨
真係乾淨既街都唔出啦
我已經唔敢食佢煮既野 每日自己襯佢返嚟前煮自己嗰餐
食飽沖涼就唔會出廳 水都唔敢飲多啖因為唔想出去

唉 康復香港之後有排打喇 係都要宜家打 唔知諗乜

睇下知唔知佢去邊檔
開多過兩枱就係聚賭 冇攞牌係犯法的

唔知唔係住嗰區 唔知chok唔chok到料 可以試下 不過已經冇乜點講嘢

唔推喇 推唔郁 追林病post實際啲
希望啲自私撚快啲現眼報知驚 大家有教好訓
我已經冇一晚係唔會驚到紮醒
康復香港 有緣就煲底見 冇緣我可能好快就死

痴線 麻雀都唔比打

無論自己做得幾足 屋企D廢老唔怕周圍走都好易中

係 所以我打算寫定遺書 反正我消唔消毒都係一樣有人日日帶毒返屋企
我寫定先 起碼唔係死得不明不白冇可疑